職工盟你班左膠收皮啦！好搞唔搞搞黃店！

你班死左膠，下下遊行示威拖後腿都算，人地MOS Burger黃店你都搞？
欠薪係仆街，但知唔知而家咩時勢呀？仲係度死守原則走去鬥黃！
而家班藍絲應該陰陰咀笑緊